唔好將有線推去對立面，唔該大家

大家諗下，如果真係出文宣話黑警帶衝，而班黑警又逼到有線出黎發聲明話係fake news嘅，咁大家諗住點回應？

有線造假？有線要驗眼？雖然連登文宣力量大，但係真係唔好做啲咁危險嘅野，有線嘅傳媒力量大過連登好多，而且都算係盟友，咁做嘅話偷雞唔到蝕渣米。

我明大家嘅感受，好想捉到佢痛腳，但係呢單野真係危險過夜晚圍狗屋一萬倍，希望各位三思。

另一個方向：可能可以搵下呢位警員以前有無參加過啲咩遊行示威扮示威者，同做過啲唔俾得人知嘅野？